(冶煉JJ)香港邊度有得學打鐵？

上youtube 見到d 鬼佬整冷兵器，搞到我都好想試下

香港: 懷疑無牌製造及藏有攻擊性武器，麻煩你返差館坐